### ОАО Концерн «Системпром»###
______________________________
* Программа тестирует устройства на предмет безошибочной переадресации    
получаемый пакетов по протоколу TCP/IP. 

      
           
* По протоколу передается определенная последовательность символов.    
Ожидается, что принятая последовательность символов будет в точности соответствовать раннее переданной. 
В процессе работы программа анализирует скорость передачи информации.       
Для этого начинает передачу с низких скоростей и постепенно увеличивает      
по определенному алгоритму до тех пор, пока не появятся ошибки.

      
      
* Написана с использованием библиотеки QT 4.8.0 в среде QT Creator. 